IG入唔到，比我平倉呀！！！！！

IG爆廠了

屌 咩都睇唔到 平唔切佢點賠

想俾大家賺多啲

黑期斬倉
警告無效
死唔斷氣
全副all in
家屬謝禮

好彩我set咗平倉，依家想入都入唔到

咪好囉！升返D

真係入唔到 利申： 平左倉

人踩人

咁多人玩IG

咩係ig

黑崎一護

唔知較好，跌少d錢

今個月唔知會唔會穿埋260

咁貪心

我鐘意

平倉食飯 點知食完飯就死左

自動止蝕...屌

今年有22000都偷笑，熊三

借住俾你用

IG
@IGcom
We're investigating an issue with logging in to the trading platforms and apps. Please call us if you need to close a trade, or visit for updates.
8:52 PM · Feb 24, 2020

急跌咁多先死ser
識玩

道指 -800
哎呀, 個網唔小心壞左添

咪撚用IG